黑衣青年墮樓亡 陶輝帶隊到場

【0232 荃灣】黑衣青年墮樓亡 陶輝帶隊到場

周三（13日）晚上，一名黑衣黑褲青年倒臥在葵涌勝耀街嘉里物流中心對出位置，地面有大片血跡，他被送院後證實死亡。有目擊者稱他是從高處墮下。

凌晨，署理新界南總區指揮官陶輝帶同防暴及速龍警員，到嘉里物流中心一帶視察。

from 立場

想消滅證據？

洗地

咁重視？殺咗人驚有另一個周同學？要曬附近啲cam先？

其實佢署任左好耐總區指揮官 正任個指揮官去左邊
佢總警司人工做助理處長既野 咁搵笨都做咁耐

拉大隊拎cctv
___________________________________
「請廣傳」香港黑警濫權資料庫 (中英日語）
依個網手足籌劃左好一段時間, 包含大量核彈, 請各位出分力廣傳

香港警察濫權實錄資料庫
H.K. Police Violence Database
香港警察暴行の事件簿
中文

Eng

日文